[{
  "_id": {
    "$oid": "66e1d910b17a0b270bdaa087"
  },
  "question": "Qui a marqué le plus de buts dans l'histoire de la LNH?",
  "options": [
    "Wayne Gretzky",
    "Gordie Howe",
    "Alex Ovechkin",
    "Mario Lemieux"
  ],
  "correctAnswer": "Wayne Gretzky",
  "category": "Hockey"
},
{
  "_id": {
    "$oid": "66e1d910b17a0b270bdaa088"
  },
  "question": "Quelle équipe a remporté le plus de Coupes Stanley?",
  "options": [
    "Canadiens de Montréal",
    "Maple Leafs de Toronto",
    "Red Wings de Détroit",
    "Bruins de Boston"
  ],
  "correctAnswer": "Canadiens de Montréal",
  "category": "Hockey"
},
{
  "_id": {
    "$oid": "66e1d910b17a0b270bdaa089"
  },
  "question": "En quelle année la LNH a-t-elle été fondée?",
  "options": [
    "1917",
    "1920",
    "1895",
    "1935"
  ],
  "correctAnswer": "1917",
  "category": "Hockey"
},
{
  "_id": {
    "$oid": "66e1d910b17a0b270bdaa08a"
  },
  "question": "Quel joueur est connu sous le nom de 'Le Grand'?",
  "options": [
    "Wayne Gretzky",
    "Bobby Orr",
    "Mario Lemieux",
    "Sidney Crosby"
  ],
  "correctAnswer": "Wayne Gretzky",
  "category": "Hockey"
},
{
  "_id": {
    "$oid": "66e1d910b17a0b270bdaa08b"
  },
  "question": "Quel pays a remporté la médaille d'or en hockey masculin aux Jeux olympiques d'hiver de 2010?",
  "options": [
    "Canada",
    "États-Unis",
    "Russie",
    "Suède"
  ],
  "correctAnswer": "Canada",
  "category": "Hockey"
},
{
  "_id": {
    "$oid": "66e1d910b17a0b270bdaa08c"
  },
  "question": "Qui a été le premier joueur à marquer 50 buts en 50 matchs?",
  "options": [
    "Maurice Richard",
    "Bobby Hull",
    "Phil Esposito",
    "Wayne Gretzky"
  ],
  "correctAnswer": "Maurice Richard",
  "category": "Hockey"
},
{
  "_id": {
    "$oid": "66e1d910b17a0b270bdaa08d"
  },
  "question": "Quelle équipe de la LNH est connue sous le nom des 'Six Originales'?",
  "options": [
    "Blackhawks de Chicago",
    "Oilers d'Edmonton",
    "Sharks de San Jose",
    "Panthers de la Floride"
  ],
  "correctAnswer": "Blackhawks de Chicago",
  "category": "Hockey"
},
{
  "_id": {
    "$oid": "66e1d910b17a0b270bdaa08e"
  },
  "question": "Quel est le nom du trophée décerné au champion de la LNH?",
  "options": [
    "Coupe Stanley",
    "Trophée Hart",
    "Trophée Art Ross",
    "Trophée Vézina"
  ],
  "correctAnswer": "Coupe Stanley",
  "category": "Hockey"
},
{
  "_id": {
    "$oid": "66e1d910b17a0b270bdaa08f"
  },
  "question": "Quel joueur détient le record du plus grand nombre de points en une saison de la LNH?",
  "options": [
    "Wayne Gretzky",
    "Mario Lemieux",
    "Jaromir Jagr",
    "Mark Messier"
  ],
  "correctAnswer": "Wayne Gretzky",
  "category": "Hockey"
},
{
  "_id": {
    "$oid": "66e1d910b17a0b270bdaa090"
  },
  "question": "Dans quelle équipe Sidney Crosby a-t-il joué lors de sa saison recrue dans la LNH?",
  "options": [
    "Penguins de Pittsburgh",
    "Flyers de Philadelphie",
    "Bruins de Boston",
    "Canadiens de Montréal"
  ],
  "correctAnswer": "Penguins de Pittsburgh",
  "category": "Hockey"
},
{
  "_id": {
    "$oid": "66e1d910b17a0b270bdaa091"
  },
  "question": "Qui a été le premier gardien à marquer un but dans un match de la LNH?",
  "options": [
    "Ron Hextall",
    "Martin Brodeur",
    "Patrick Roy",
    "Jacques Plante"
  ],
  "correctAnswer": "Ron Hextall",
  "category": "Hockey"
},
{
  "_id": {
    "$oid": "66e1d910b17a0b270bdaa092"
  },
  "question": "Quelle équipe a remporté la Coupe Stanley en 1999?",
  "options": [
    "Stars de Dallas",
    "Devils du New Jersey",
    "Red Wings de Détroit",
    "Avalanche du Colorado"
  ],
  "correctAnswer": "Stars de Dallas",
  "category": "Hockey"
},
{
  "_id": {
    "$oid": "66e1d910b17a0b270bdaa093"
  },
  "question": "Quel joueur détient le record du plus grand nombre de minutes de pénalité dans l'histoire de la LNH?",
  "options": [
    "Tiger Williams",
    "Chris Nilan",
    "Dave Schultz",
    "Marty McSorley"
  ],
  "correctAnswer": "Tiger Williams",
  "category": "Hockey"
},
{
  "_id": {
    "$oid": "66e1d910b17a0b270bdaa094"
  },
  "question": "Combien de joueurs sont sur la glace pour chaque équipe lors d'un match?",
  "options": [
    "6",
    "5",
    "7",
    "8"
  ],
  "correctAnswer": "6",
  "category": "Hockey"
},
{
  "_id": {
    "$oid": "66e1d910b17a0b270bdaa095"
  },
  "question": "Qui a remporté le Trophée Hart de la LNH pour le joueur le plus utile en 2020?",
  "options": [
    "Leon Draisaitl",
    "Nathan MacKinnon",
    "Connor McDavid",
    "Auston Matthews"
  ],
  "correctAnswer": "Leon Draisaitl",
  "category": "Hockey"
},
{
  "_id": {
    "$oid": "66e1d910b17a0b270bdaa096"
  },
  "question": "Quelle équipe a été la première à remporter deux Coupes Stanley consécutives dans l'ère du plafond salarial (après 2005)?",
  "options": [
    "Penguins de Pittsburgh",
    "Blackhawks de Chicago",
    "Kings de Los Angeles",
    "Lightning de Tampa Bay"
  ],
  "correctAnswer": "Penguins de Pittsburgh",
  "category": "Hockey"
},
{
  "_id": {
    "$oid": "66e1d910b17a0b270bdaa097"
  },
  "question": "Qui a été le premier joueur européen à être capitaine d'une équipe de la LNH ayant remporté une Coupe Stanley?",
  "options": [
    "Nicklas Lidstrom",
    "Zdeno Chara",
    "Jaromir Jagr",
    "Teemu Selanne"
  ],
  "correctAnswer": "Nicklas Lidstrom",
  "category": "Hockey"
},
{
  "_id": {
    "$oid": "66e1d910b17a0b270bdaa098"
  },
  "question": "Pour quelle équipe Wayne Gretzky jouait-il lorsqu'il a battu le record du plus grand nombre de buts de tous les temps?",
  "options": [
    "Kings de Los Angeles",
    "Oilers d'Edmonton",
    "Rangers de New York",
    "Blues de St. Louis"
  ],
  "correctAnswer": "Kings de Los Angeles",
  "category": "Hockey"
},
{
  "_id": {
    "$oid": "66e1d910b17a0b270bdaa099"
  },
  "question": "En quelle année les Golden Knights de Vegas ont-ils rejoint la LNH?",
  "options": [
    "2017",
    "2016",
    "2018",
    "2015"
  ],
  "correctAnswer": "2017",
  "category": "Hockey"
},
{
  "_id": {
    "$oid": "66e1d910b17a0b270bdaa09a"
  },
  "question": "Quelle équipe de la LNH n'a jamais remporté la Coupe Stanley?",
  "options": [
    "Sabres de Buffalo",
    "Lightning de Tampa Bay",
    "Hurricanes de la Caroline",
    "Blackhawks de Chicago"
  ],
  "correctAnswer": "Sabres de Buffalo",
  "category": "Hockey"
}]